轉貼 - 逸景．龍灣 水票10倍 有得計？？？

計得幾好

轉貼：

... /17/010103628.shtml

布生喺哩度話出席率係六成

... 00004/1542479239524

哩度就話有20組買家到場

分析:
入咗370票, 出席率嘅六成應該係 370 X 60% = 222個客

但原來六成只係有20客, 即係原來徥 20 / 60% = 33個客入票

水票驚人

(值得一提, 哩個盤美聯做獨家, 布生無得吹係其它行家有水票)

總結:
代理行水票情況猖獗, 33個客可變大十倍以上, 大家信代理吹水嘅請繼續。什麼超額X倍嘅, 信不信由你

剛需

版主幾快手del post
近排好多post都係咁
愈係咁證明個市已陷家鏟

跌吉班好版板主 真係好撚快

可以一個月後參考呢個盤有幾多撻訂